# 4xxi

## Настройка
Настройка и запуск стандартны. После указания настроек соединения с БД необходимо
выполнить команды:
```
app/console doctrine:migrations:migrate
app/console doctrine:fixtures:load
```

## Общее описание
Для редактирования портфеля акций необходимо зарегистрировать пользователя (```/register```).
Редактирование производится на главной странице (```/```) после аутентификации (```/login```).
График стоимость портфеля от времени выводится на странице ```/chart```, если в портфель 
были добавлены акции.

## Затраченное время
1. Регистрация / авторизация пользователей - 50 минут
2. Создание портфеля акций для пользователя - 2.5 часа
3. Загрузка данных с Yahoo Finance - 1.5 часа
4. Вывод графика "стоимость портфеля от времени" - 2 часа